全世界既情侶都係失散左既兄弟姊妹

我正式宣布全世界既情侶都係失散左既兄弟姊妹 直至我拍返拖 同返ex一齊

jomud9

然後你同你ex原來都係兄妹 仲要你哋父母都係兄妹